絕對唔係私了 係自衛還擊

前線手足永遠唔會首先使用武力 只係喺受到對方攻擊 別無選擇嘅情況下作出自衛還擊 過去現在將來都係

發覺好多人扮曬兩邊企圖帶風向分化 一定要小心

再講一次，淨係識打啊伯唔撚係勇武。
咪撚話比人聽自己係，笑撚死真勇武。

認同 每次都係廢老搞事挑釁 前線先自衛反擊
唔通企定定比人打

從來無人咁做過

push

大前提係要大家都影到藍絲郁手先囉
今日又影唔到藍絲郁腳果下
然後幾廿個鏡頭影住我地自衛還擊
畫面好難睇呀 檢討下啦
一講就話人五毛 都唔冷靜諗下

影唔到更加要咁講

總之點都要堅持講自衛還擊 如果鏡頭影唔到更加要做多啲文宣

同意
幫推
自衛還擊或者自衛反擊都ok

同意